---
date: 2012-01-25
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.14 του Okular
---
Η 0.14 έκδοση του Okular έχει ανακοινωθεί μαζί με την έκδοση KDE Applications 4.8. Η έκδοση αυτή εισάγει νέα χαρακτηριστικά όπως βελτιωμένη επιλογή κειμένου σε έγγραφα με στήλες, εργαλείο επιλογής πίνακα, αποτύπωση LaTex σε σχολιασμό, βελτιωμένη ενσωμάτωση υποστήριξης (για χρήση π.χ. στο Kile), καλύτερη σελιδοποίηση για αντικριστές σελίδες, εξυπνότερο χειρισμό οθόνης φύλαξης / διαχείρισης ενέργειας, βελτιωμένη υποστήριξη τίτλου σελίδας, προκαθορισμένη διαμόρφωση ζουμ, βελτιωμένη εκτύπωση για προσανατολισμό τοπίου κτλ. Μπορείτε να βρείτε μια μη πλήρη λίστα σφαλμάτων και χαρακτηριστικών στο <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.8.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Το Okular 0.14 είναι η συνιστώμενη ενημέρωση για όσους χρησιμοποιούν το Okular.
